今次真係仆街 敵我難分

屌 示威者要提心吊膽俾鬼捉
有冇辦法解決！！！
今次實拉好多人